舊聞重溫【港鐵四線故障】港鐵癱瘓、交通幹道車禍 引爆上班時間大混亂

繼山竹襲港翌日香港交通大癱瘓之後，港鐵今早（16日）又再為一眾打工仔投下震撼彈。港鐵於早上6時表示，由於信號故障，荃灣線、觀塘線及港島線列車延誤。由於正值上班高峰時間，大量市民滯留地鐵站，打算轉乘巴士的市民亦迫爆巴士站；將軍澳線亦隨後出現信號故障，加上部份路面路段因車禍等問題出現阻塞，交通事故在同一個早上連環大爆發，使本港交通大癱瘓，有市民直斥港鐵服務毫無改善：「慘上加慘！」

好慘
希望悲劇不再重演